潛麻將館換晶片麻將 3支那男女認入屋犯法候判

油麻地廟街一名麻將館清潔工人，趁收舖後聯同3名內地男女，將電動麻將機內麻將換成附有晶片的麻將，牌上有「隱藏印刷」讓人聯想麻將牌面，負責人其後揭發事件。4人被控入屋犯法罪，其中3人今日於區域法院認罪，案件押至本月29日判刑。

首被告為王鍾姬（55歲），報稱清潔工人，她否認控罪，案件明天開審。其餘3名被告為吳懂謀（26歲），梁惠容（41歲）及梁燕（30歲），3人持雙程證來港，今承認一項入屋犯法罪。

辯方求情時稱，次被告在內地任職麻將機維修工人，他經其他工人介紹下來港，並承認因一時貪念而犯案。辯方稱，次被告只是出身農村家庭，承諾會重新做人，並強調在案中沒有作其他刑事毀壞及搜掠，事件亦沒有招致嚴重財物損失，請求輕判。

辯方續稱，第3及第4被告均是家庭主婦，居於內地，第3被告受首被告的指示，找次被告破壞麻將枱，但她並非主謀。第4被告亦呈上其親撰的求情信，強調她已有反省，為事件感到慚愧，她與第3被告是親戚關係。

案情指出，首被告在涉案的「大享利麻雀天九公司」任職清潔工，她於去年11月28日凌晨2時40分，與次被告及第4被告經後門進入麻將館，閉路電視可見次被告拆開並改裝一張電子麻將枱。麻將館經理查看閉路電視後，揭發事件。

次被告在警誡下承認，第3被告指示他改裝麻將枱，目的是在賭博中作弊，他亦從中可獲3500元報酬。第4被告則稱她受指示協助運送一袋東西到館內。

鑑證結果顯示，涉案的麻將牌在特別的燈光下可見有「隱藏印刷」，可讓人聯想起牌面的雕刻標記；牌內亦有一個嵌入裝置，連接一個細小晶片般的物件。另外，警方發現有骰子在圓點顏料底下亦有細小的磁石。

佢係懂就唔會俾人捉啦

真係唔係太懂

屌你老味，內地維修麻雀機, 點撚樣可以申嚟香港工作？